分享下我嘅做法

我會follow至少一正一負 一和
一負我會follow的高級五毛
一正與之相反
一和就係科學的資訊類 同其他

以知道佢係高級5毛嘅前題之下睇佢啲理論啦可以訓練自己嘅獨立思考。

因為你一定會搵到啲駁論去駁佢就唔會畀人呃， 啲人唔知道佢係五毛嘅話呢佢講得咁精彩一定有人會畀人呃㗎 仲要唔少添